葵芳要人 有狗到咗

人呢

重要Po推

推

開始多人

丁生呢

6狗

有咩事發生

push

30個街坊

差佬做緊乜？

係咪去葵芳捉人？

要人

做乜？

又話唔行咇，死出黎做乜柒

有冇DETAIL

唔係 班職員搵緊丁生 但突然call狗黎

現況呢

在場人士大叫黑社會

無啦啦搞葵芳做乜

又想用雷明燈指街坊?

太古葵芳KEEP住要狗鐵交待譴責狗隊

唔係
班狗依家興玩遊擊捉元朗落車嗰班人

班狗出咗控制室

果幾條撚樣係客務資訊？
12點仲問咩撚野

街坊打格先啦

個樣好衰

狗偽裝

驅散人群

似喎

屌

Push

咩事先？

搞咩

謝幫推
但真係要人

要人做咩 唔係應該同手足講葵芳有狗 手足小心咩

落街接人啊！！！！！！！

大家要小心 唔好被捉呀

應該入唔到街坊

係咪想827整個萬人圍kf

在場既都係街坊

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

咁都要扮人

有冇記者/live?

咁仆街

冇

屌你，扮查飛狗都無咁嬲，客務資訊真係扮黎把撚咩，問你老母幾時捐返入去

拉左市民就...

有無重裝狗??

街坊無問題架!

撚咗在場街坊2個半鐘

會唔會係個個站都出狗捕住人出閘

乜事

交數就咩人都拉架啦

824

825！

原來重屌葵芳鐵路狗 又會報警咁on9

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
大家要努力d簽 好似有人阻住簽

凡是敵人反對的我們便支持

似係想捉元朗果班
所以一定要個個站都多人守住接放學

拉左都無用! 班街坊好撚堅架!

流浪狗通山走

係之前丁生應承咗葵芳街坊會比交代 點撚知7點幾開始勁多food panda既”職員”去維持秩序 依家個個丁生仲要著咗草

又搞乜

825

狗鐵

驚人衝入去咁

啱啱經過冇事

點解太古咁多人葵芳冇

平行時空？
10點已經開始
11點封閘

佢地想拖到班街坊走

過黎問下班狗

咁少人做唔到d咩

咁夜

10點開始

up

?!?

又乜事

其實做乜

？？

要人？

影張現場相睇睇!

推！
啲客務資詢今日晏就已經見到！

p

Push!

推
希望有人可以講下現場情況

現場咩情況

班粉紅衫似狗
啱啱有人叫呀sir有人應

今晚8點幾放工, 見到多左好多個粉紅螢光背心既人
但有一兩個好大隻既男人, 似狗

有個著軍boot

退休狗？

而家好多港鐵站都有
有做過港鐵嘅朋友話根本唔似職員，似警察
睇嚟港鐵同黑差合作無間，近排狂裝cctv，仲放班狗入嚟扮職員

要 絕對要

要

我一直都覺得粉紅衫似人狗混雜 狗樣咁
但有人話呢啲係咩突然事情應變小組 (義工)
同MTR做義工

街坊靜坐緊

會唔會試下逐個粉紅衫影住佢地問係咪警察

咩事先？
我住附近真係有事就落黎
無事就唔好送頭
係元朗既巴絲住葵芳就係荔景行返落葵芳啦
唔好直落葵芳啦

整定幾件著草用 粉紅色

咩狀況呀而家？

等緊J先生回應問題，可惜佢唔知死撚左去邊
暫時safe，大家坐緊地下
利申：現場街坊

歡迎警察捉供有力證據指出政府私插中國特警

大家小心啲

等到1點半好散啦
咪留守咁耐
有事我會即刻仆落黎
依家有野做緊

foodpanda

安全為上

我今日係地鐵見到有個南亞人著粉紅色背心
可能未必係黑警 但係應該係保安

咪有事無事都要人啦屌

係

諗住搞到幾點

多謝巴打

葵芳現場仲有手足係地鐵站靜坐等港鐵回應

葵芳及太古站話左比我地聽
港鐵係唔會叫狗唔好入黎射催淚彈及開槍
港鐵大股東係政府，港鐵係企係狗個邊
狗話唔停邊個站就邊個站
有一日真係要不合作運動，個個跳入閘
低制港鐵，唔好比錢佢賺

呢班叫粉紅救兵但係唔係狗扮就唔知啦

佢望住你

來緊

d粉紅兵係黑警？

似狗多過MTR staff

狗

我都見有南亞人，仲有啲阿婆

卡其色褲個個真係好撚似狗

呢張相個個都似狗

呢隻唔係狗都無人信呀！

企正係前面好耐

又OT

落咗一邊閘
可以落嚟就落

有冇人可以幫手搵記者
現場一個記者都冇

而家點 咩事

有職員出咗嚟
但佢落閘落剩一塊

葵興聽到好多狗車黎緊

粉紅背心果班本身係咪查飛狗？

葵涌警署就係隔離，
咪放流料啦

擺明啦 頭先經過都見好多

no LIVE?

冇記者

依家咩情況？

繼續講廢話 又冇大粒話到事 熄通風 落閘

根本係狗

有咩關係 唔可以第度黎既咩

一點幾兩點 點解會有近十個CS係度?
D狗可唔可以聰明少少

人地依家嫌我地小人 成班走返入控制室啊

幫手落嚟

企係站外多過站入面
狗鐵都唔會有乜野回應架啦

縮頭烏龜

黃衫入返晒車站控制室
街坊繼續等緊

班粉紅背心全部有支水係袋，好似差佬一樣，反而港鐵職員同清潔工就無

得返11個粉紅背心係外面

過去問佢係咪警察，如果佢係狗，佢唔會敢你答唔係

街坊已同佢對話 自己人 身上有紋身